Zara發聲明強調非響應罷工 支持一國兩制

連鎖服裝品牌Zara昨日在網民應三罷「罷工」、「罷課」及「罷市」期間，港九多間分店暫停營業，門外貼出的告示未有解釋原因，被內地傳媒質疑是響應罷工。Zara昨日深夜在官方微博發表聲明，指擁護中華人民共和國領土主權完整，一貫支持一國兩制。

聲明指出，公司從未支持罷工，亦未有發布相關言論或進行相關行為。

似乎轉頭又清算員工
罷買 Zara

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

人地果日都罷左市啦

公司逼9同事衝番去開舖

有無其他Inditex bands有嘢講有嘢爆？歡迎爆料或留tg俾我

入呢到

［全世界入］Zara正仆街 唔撚理員工安全